情迷余詩曼 日夜在傻盼

求年華減慢(情迷佘詩曼) 日夜在傻盼
如果失憶 我渴望再擁緊妳 喚醒妳
與妳說些無聊事 挽手幾千里
這回憶怎敢捨棄 眼前風景怎跟妳 媲美

上堂好悶 一齊改下詞

謙謙上身？

你換咗行李未?

漸漸頭上染了白 你依舊很美
純粹發自我真心 別皺眉
臉上氣質神容已經今非昔比
約會每一刻亦帶着孩子氣
曾為碎事而鬥嘴
懷念幼稚時舊憶記
真想與妳重遊那快樂故地

推

仍殘存希望 但願未嫌棄
如果失憶 我怕又再打擊你 誤傷你
聽你說些無聊事 挽手多幾次
永恆的不捨不棄 降臨你我渡過的生死

愛慕 約定 發誓 幾多載
我們 既成 我們 難得有愛在 懷中感慨
笑著 喊著 抱著 如萬世不朽只有愛
多好 能擁抱未來

咩歌

我們萬歲

Ching 有無自己唱過一次

唱咗 臉上嗰句中間唔啱音
ching可唔可以幫手完我心願

在最燦爛時光交織美麗的錯愛